cls房屋處有人狂咳冇人敢出聲，正苦真係咁封閉？！

聽講隔離附近D人驚撚到打冷震！

啊sir上連登

驚閪咩,唔多人中點WFH呀

廢老？

本人是路人甲，聽人講

冇wfh啲人就唔使驚閪？

其實坐何文田有咩咁威？